安歷基:巴塞要入五球令魯營的球迷興奮起來

巴塞隆拿喺歐聯8強次回合主場再遇祖雲達斯，需要收復首回合落後0:3嘅失地，賽前巴塞教練安歷基又畀貼士球迷，教大家點買好：「祖雲達斯肯定會爭取入1球，所以我哋要入5球，如果阿里基話佢哋入到2球，咁我哋就要入6球。大家都知道，巴塞用3分鐘就可以入3球，我希望球迷喺80分鐘後，唔好急住返屋企，邊個知最後有咩事發生？」事實上，巴塞喺16強次回合對巴黎聖日耳門前，安歷基都講過要入對方6球，開出「主其他」逆轉晉級，結果真係做到，所以佢講嘅嘢，值得大家參考下呀！

好明顯講比球證聽

我們不須要黑哨，因為體育的本質是追求更快、更高、更強，黑哨幫助唔到我地達到呢個目標。相反堅持刻苦的訓練，才能讓我地達到呢個目標

阿里基係屌帥？

安歷基更強

又講定劇本？

呢個即使係劇本都係上帝的劇本，係上帝給予巴塞試練的劇本

知唔知點解海係藍色 火係紅色？
因為上帝係巴塞fans

保方嚇到賴屎

但俾祖記入兩波先 唔慌唔興奮

今年巴塞歐聯主場只失了一球 ，祖記算把啦

睇到80分鐘 都仲爭3球 真興奮

真係做到

做得好

😹

興奮死我牙

當祖係巴黎咁on 9

自己主場都入唔到一粒

好爽好興奮呀

大家都知道，巴塞用3分鐘就可以入3球